{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112029",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 인트로(INTRO)"
    },
    "text": "客室は39室で運営されており、海雲台駅と椿駅が近い地下鉄駅です。韓国語での案内サポートが可能です。ホテルは全室禁煙客室となっており、チェックインは月~木15時、金、日16時、土曜日と祝日は18時から可能です。チェックアウトは12時で、延長時に追加料金が発生します。客室は基本的に2名まで利用可能であり、それを超える場合は追加料金が発生します。未成年者は入室が制限され、夜間に過度な騒音発生時には退室措置となることがあります。客室の物損や紛失時に刑事処罰を受けることがあります。オンシーズン、特定日、祝日には料金や時間の変動がある場合がありますのでご注意ください。客室の鍵を紛失した場合、紛失費用を支払う必要があります。追加人数や寝具の追加時には、それぞれの料金が発生し、駐車は1部屋あたり1台まで可能で、追加料金が発生します。追加料金は現地決済が必要です。ペットの同伴入室はできません。イントロホテルはきれいで親切なスタッフがいる宿です。客室全体が清潔に保たれており、施設と寝具類が清潔で快適です。海雲台近くに位置しているのでアクセスが良く、バスルームもきれいで満足度が高いです。様々なレビューがたくさんあり、ベッド、バスルーム、照明、インテリアなども満足です。しかし、トイレの掃除が足りないのが残念で、何人かのユーザーは匂いがあるという不快な意見を述べています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~木15時、金、日16時、土曜日と祝日は18時から可能です。チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は39室あります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "客室は基本的に2名まで利用可能です。それを超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合は、紛失費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "このホテルは海雲台駅と椿駅が近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、このホテルのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔度や快適さはどうですか？",
            "answer": "このホテルの客室は全体的に清潔で、施設と寝具類も清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "ユーザーのレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "ユーザーのレビューでは、ベッドやバスルーム、照明、インテリアなどについて満足の声が多いですが、トイレの掃除が足りないという不満の声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 385
    }
}